一齊耐左 對另一半無咩性趣（巴入）

一年幾來晚晚一齊訓

一開始攬都未攬就硬晒
依加係攬到實一實都唔會硬 亦都無咩性幻想

係正常定係我腎有問題定

無左新鮮感

女朋友怪我對佢無興趣 / 唔鐘意佢
可以點答

求救

擺多條女起隔離攬住

玩下啲制服

肯定行唔通啦

但可以點同佢解釋

我想要初戀既感覺啊

腎有事

試下男人 hehe😍

可能一齊咁耐 佢都無再濕過

試下玩sm 認真

你夠唔夠淫先 試下奶佢全身 學下av果d

無解
係街到見到小小大脾都扯扯地
同條女一齊沖涼軟過deedee

買左好多supplement 去boost sex drive
希望work

Not gay

佢成日濕

懲罰下條女

Same

換過條女佢